Kohto ette tulli Jako Nakström ja kaebas,et Josep Uski on omma lehma ärra münud,mis moisi wölla pärrast olli kinni pantud ja on se lehma eest sadud rahha ärra kullutanud,egga polle mitte moisi wölgo ärra maksand.Josep Uski sai ette kutsutud,ja temmalt küssitud:miks pärrast temma sedda ilma lubba küssimatta teinud? Josep Uski wastas,et temma on sedda leiwa pudusse pärräst teinud.Kohhus moistis:3. §1169 Et Josep Uski sedda kül leiwa pudusse pärrast on teinud,siiski on temma süüdlane,et temma ilma lubbata kinni pantud warrandust on münud ja saab kelmusse pärrast 20 hopi witso.-ja maksab se moisi wölg 14 rbl.20 kopp.23mal Aprillis aastal 1870 moisi wallitususse kannatuse möda wälja.Jaan Bluhm on Josep Uskile kässimehheks se üllewel nimmetud moisi wölla pärrast ja wastab selle eest kui se wölg moisiga 23mal Aprillis 1870 mitte tassutud põlle.
Juhan Harmans XXX
Kristjan Leetberg XXX
Kustaw Uhkiwi XXX
